次次一放TG就潰散 有無諗過你地散D差佬先敢攻同捉人

事實係咁 所以唔該帶豬嘴 帶頭散先令咁多手足比人拉
仲無得反擊